# Vehicule

Dans `lib/` vous avez une classe `Vehicule` qui vous est fournie. Vous travaillerez dans `src/TestVehicule.kt`.

1. Quelle est la bonne ligne de commande pour compiler `TestVehicule.kt` en utilisant `Vehicule.class` et en envoyant le resultat dans `bin/`, tout en restant dans le dossier `exo01/` ?

2. Quelle est la bonne ligne de commande pour éxécuter `TestVehiculeKt`, tout en restant dans le dossier `exo01/` bien entendu ?
kotlin -cp bin:lib TestVehiculeKt

3. Implémentez le "scénario" suivant : 

- créer une voiture de couleur rouge à quatre roues ne pouvant dépasser 180km/h,
- afficher la voiture
- démarrer la voiture, la faire accélérer de 50km/h, 
- afficher la voiture
- la faire accélérer de 40km/h.
- faire afficher sa vitesse
- créer un autre véhicule
- démarrer, accélérer, ...
- comparer les vitesses des deux véhicules.
- ...
- arrêter les deux vehicules 

Pour cela, vous utiliserez les méthodes fournies par la classe `Vehicule` :

- `Vehicule(nomVehicule : String, couleurInitiale : String, nombreRoues : Int, vitesseMaximum : Double) : Vehicule` -- Créé un nouveau Vehicule initialisé aux paramètres donnés
- `accelerer(accelereration : Double)` -- Accélère le Vehicule si celui-ci est en marche, 
sans dépasser la vitesse maximum
- `arreter()` -- Arrête le véhicule
- `decelerer(decelereration : Double)` -- Ralentit le Vehicule si celui-ci est en marche.
- `demarrer()` -- Démarre le Vehicule
- `estEnMarche() : Boolean` -- renvoie true si le Vehicule est en marche, false dans le cas contraire.
- `vaPlusVite(autre : Vehicule) : Boolean` -- Compare la vitesse du véhicule sur lequel j'applique la méthode avec la vitesse du véhicule autre donné en paramètre.
- `vitesse() : Double` -- Donne la vitesse du Véhicule